Stephy俾我吊死左！

Let it Flow Let it Flow
I believe Love will flow
若是終可遇見多好
心想愛如能預告
他日回望難免期望太高